全世界都一齊去沙田！！！

喂咁多人去隻孽畜婚禮做乜鳩？對件事有幫助咩？係都去番太子站啦係咪呀。CCTV單野就黎俾你地去沙田搞到沉底啦。今日有人跪有人絕食就係要拎番段CCTV條片。想點呀。

7/9機場更新 求求大家

唔係人多就拎到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG